「Eason in concert」求飛跪求飛

跪求仼何日子
仼何價位2連😭
母親大人好想睇 但搶左3次都搶唔到
跪求非天價 可以加啲手續費

跪求各位巴打😭😭

我廿歲人 就係想睇一次完夢
好驚佢冇下次

我都係😭😭

求2張連坐 $480 / $680飛
任何時間都可以

想象到第時我個仔都上黎幫我撲飛

24號 $980 兩張連位
帶價 tg: